今日係咪星期日?_?

出街搭地鐵見到好多賓賓 同埋諗起聽日又要返工

今日星期五

勞動節

呢邊星期一

無馬跑。唔係星期日。

星期八